有支那人係七仔嘔到周地都係 宜家笠左全黑垃圾袋同封鋪

邊間

正宗累人累物咪哩啲
用個屍袋笠鳩佢啦
把口都控制唔到周圍嘔

邊間 大家唔好去

直頭果個場都唔好去啦

好撚恐怖啊

門口貼去第二間 美樂
邊區呀

仆街支拿仔

應該屯門？

何妖果區 應該係屯門樂翠

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

好似係屯門碼頭

邊間先得架

嘔吐師

支那人已經正式變左病毒既象徵

蝴蝶邨

屯門美樂

屌

同人share ac

嘔一嘔就唔駛做生意

屌你 淨係貼張相出嚟 做乜柒 要知邊間呀

係蝴蝶邨間7仔

Diu

蝴蝶邨商場個間

睇reply啦盲撚

支那豚不得好死

點解貼圖唔講埋邊到?睇一鑊屌一鑊

和你shop終極版

個po又唔係我出
驗眼啦去

仲封緊 現場保安話內部裝修

屯門人睇路了

28日後…

嘩，，自殺式襲擊

屌你老母
要嘔就去警署啦

大家盡量唔好去呢間喇

人型生化武器

仆街支那豬！

又唔係屌你 我reply緊#1
唔係講笑 你真係要驗眼

碼頭人小心

push

嘔果條友之後去左邊

推

有套喪屍片都係咁

岩岩全封

殺到黎啦
屌你老母

唔係美樂 係蝴蝶邨商場

新年紅日裝修

現場有救護車

覺得到醫護罷工個陣，唔夠人醫佢地，佢地就會周圍發癲

人形生物兵器

封到咁 似係啦
多謝上面

屌隔黎就係藥房

警察叔叔會幫你止嘔

唔封關好快全港都係咁

社區爆發不遠矣

封關啦你班死仆街

一車車人體生化武器周圍播毒, 封關未呀

匿喺屋企保平安

d嘔吐物嘔落地下再經空氣俾上邊D冷氣機抽番上去 再吹入眼
七仔員工rip

要嘔就去警署啦
Btw 報咗警未？

而個真

話佢有病要醫都係會發癲

嘔吐師事少
只怕係武肺師

真係生化武器 一邊行一邊嘔

屌，好𠹌似喪屍，但我哋唔係Leon,記住，我哋只有豆腐mode

支那狗真係人類毒瘤

小心呀大家

嘩屌

大劣人=沙士

成個商場都唔好去

關口 popo 如果肯咁做我唔反了

我都第一時間咁諗
或者叫警嫂用個閪接住D嘔吐物

係咪迴轉壽司個套

咁撚恐怖

屌, 害人害物

保守估計隻菌可能有200米 空氣傳播能力!

支那日日都送大禮

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服
「要死一起死」

我屌你老母點解又係屯門呀

和你嘔

dllm呀對面呀

叫左呀媽唔好出街屯左幾日糧頂住

我屌

屌一陣仲要返工
（好彩唔係喺正商場入面）

佢一定同7仔有仇

當伊波拉處理就啱

屯門 沙田最高危
手足小心

香港人要南遷 陰公

哇 好恐怖

生化危機

即場燒死佢啦

嘔都係其中一個病徵？
利申:樓企樓下黎

屯門蝴蝶村

新年流流封到咁唔做生意
話沒事發生沒人嘔
真係當人細路仔咁易呃

屌 係商場入面返緊工

屯門會唔會變重災區 好淆

住公屋已經慘，仲要過黎嘔

利申：住蝴蝶

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

美心嘅怡和牛奶公司集團711

做得好

屯門人 小心

直情要原地火化

新年唔做生意洗冷氣

[size=6屯門 蝴蝶邨商場7仔[/size=6]
屯門牛唔好死

u諗u la